[Eason in 2020] 陳奕迅討論區(11) - 驚 與 夢

Po主有話兒:
你搞唔成演唱會都出返個兩首由林夕填詞嘅新歌 - 《驚》同《夢》呀?

News:

FWD富衛保險 陳奕迅 Fear and Dreams 香港演唱會 19/20演出取消公告《FWD富衛保險 陳奕迅 Fear and Dreams 香港演唱會 19/20》是Eason闊別紅館六年後的首個香港大型演唱會，經連月籌備綵排，台前幕後已一切準備就緒，要將最精彩的演出呈獻給期待已久的樂迷。但鑒於近日情況，考慮到是次演唱會將於兩星期後舉行，我們實在無法預計和保證25場演出期間的觀衆安全和相關交通配套。經過與合作單位多番商議後，今天沉重宣布取消原定於紅磡香港體育館舉行的全部25場演唱會並將安排退票退款。這決定對我們來說是極為艱難。除了時間、心血、努力和經濟的損失，我們同時承受近二十萬名觀眾和歌手的失望和失落。由於涉及觀眾人數龐大、申請演唱會場地和演職人員檔期配合等問題複雜，請恕我們無法就改期演出作出承諾。原定於2019年11月25日起可提取經城市售票網公開發售門票的安排將會取消，已購票人士毋須前往提取門票。有關退票退款安排，我們與有關機構協商後，將於2019年12月18日於以下平台作出公佈，敬請留意：1） ESL Ltd Facebook專頁 (www.facebook.com/ESLLtdOfficial)2） 陳奕迅官方網站 (www.easonchan.net)3） Universal Music Hong Kong Facebook 專頁（www.facebook.com/UniversalMusicHongKong）4） UM Webzine Facebook 專頁 （www.facebook.com/umwebzine）5） 城市售票網網頁（www.urbtix.hk）6） 香港體育館網頁（www.lcsd.gov.hk/tc/hkc/index.html）我們對是次取消深感歉意，請觀眾體諒。我們感激樂迷對Eason一直以來的支持。希望日後能夠再次成功申請紅館檔期，讓Eason在紅館為大家帶來更完美的演出。主辦機構：ESL Ltd2019年11月21日

Previous Post:
[Eason in Concert] 陳奕迅討論區(10) - 恐懼與夢想 - 分享自 LIHKG 討論區

誰又騎著那鹿車飛過
忘掉投下那禮物給我

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

稅局行動宣言：

稅局，納稅人金錢吐納之處。六月以降，香港警隊搬出大量催淚彈、布袋彈、橡膠子彈甚或實彈，一一射向香港市民。購置武器，所費不菲，警隊資金何來？稅款必是一大來源。港人金錢，變作供養濫暴警隊的薪水，變作不人道武器還於港人之身，這絕非稅款的正當用途。政府無能，特首執拗難以平息民憤，何解需公帑埋單？

香港市民安分守己，繳納血汗金錢；今民意所指為五大訴求，政府乃人民公僕，理應善用公帑以平眾怒，藉稅款促進訴求之達成以撫民心。然林鄭政府恣意調用港人金錢，屢行政治操作，維護腐敗議會，投稅款入朽壞警隊之血海，廣大市民如何甘心將夙夜辛勞所得，雙手奉上予這毫無公信力的政府？

我等市民將一連三星期到稅局抗議，以示港人之怒，不到五大訴求悉數落實一日不熄。

你搞唔成演唱會
都出返個兩首
由林夕填詞嘅新歌 - 《驚》同《夢》呀?

邊到有消息有依兩首歌？

一早都話唔好cancel.
搞到依家咁. 唔上唔落.

11月21號公佈話取消.
退錢搞搞5個月就好心就退支票俾人.
退落credit card 比人又要迫人洗錢先拎得返d錢.

齊齊推到退支票+退手續費.

上個Po某會員

支持

好心佢比人揀去定唔去，佢又型到一早取消哂。買左機票翻來睇既 諗住唔係打風季節實無事啦

聽其他會員講 Aeg 賣湯寶如，之前係全退。

咁eason 唔係全退，即係邊到問題

飛都未見就扣手續費，太過份

lm

唔上唔落?
主辦咁樣安排擺到明食住你地啦
洗撚理你地感受咩
咪繼續鬧囉，反正出年年尾再開咪又係爆場

手續費唔退，一張32，四張128

唔退手續費真係好仆街

佢憑咩收手續費，簡單複雜化，直退 仲快手。

陳奕迅先生係唔係完全唔出聲啊, 而家好似自閉ㄧ樣, 謝絶晒ㄧ切公開場合

佢有出席下啲代言活動嘅

呀叔我飛都未見到搶撚左成個朝早
收我手續費都算啦 而家取消唔退返比我!?

宜家為左果幾廿蚊屌哂鬼果D，如果主辨商最後都係唔退手續費
你地出年係咪罷睇唔搶飛呀?

打咗去aeg到問. 郵寄費 $35會退. 手續費 100%唔會退. 佢話購買個陣個條款寫到明如果取消的話, 手續費係唔會退.

之後打咗去消委會. 消委會話如果夠數量的話可以開files投訴.
大家記得打爆 29292222去查詢. 之後會叫你地email 購買記錄比佢地.

退郵費就公道。
手續費唔應該咩都唔退，至少我未見過張飛 ，應該退返部分

點都係唔公道架啦. 用家買到靚位個d真係好慘. 應該下次有反個優先購買權

無補償方案就點都唔公平.

我諗我下次未必再爭飛

係先好講

乜方案都無，仲想收費。

d錢壓咗係 esl limtied 到咁耐.
有無人比返利息我地???

仲要我地比手續費?

搶到再賣比你

如果有人退左款就講聲啦

要咁耐先退得晒 係跟買既次序?

又要再撲過飛

有冇巴打識幫手整投訴template?

Lm

我都想知 個個都想快啲收番錢 扎左咁耐

又冇得起補辦個陣留返用 緊係快d退左會好過啦

有冇人打過去消委會?

我想問下我買既飛係12月17日
但係我仲未去取票機拎票,咁仲拎唔拎到??

係咪要有張飛喺手先可以退票?

補辦又唔知，飛又無出過，都可以收手續費，咩事

周杰倫退飛10日內就回水
仲要退全額
eason就3月底先回水 仲要收手續費

個主辦單位垃圾就梗架啦！又要扮嘢一早取消，而家仲想呃手續費，冇得睇已經燥，仲要比佢當狗咁撚

有冇人先前有經驗。真係要等咁耐先退到款？

Fb 個邊有一堆人投訴唔退手續費，去消委會投訴

下次邊個買， 咁樣安排，安排得咁差。

信我，下次都大把人買

件t shirt點退

你咪唔好買囉

可以留返下次開個陣著.

下次個演唱會叫:
陳奕迅演唱會- Fear and Dreams part 2

又唔比人揀去唔去，一早取消，都唔知佢做乜

有公布
無show開，退左件Tee算

4月前先送咁遲

退左佢算

退啦 已經唔想要

錢又晨早收, 取消又晨咁早取消
但筆錢就HOLD 鳩你成半年
仲要退落信用卡到, 要拎出黎都麻鳩煩
仲要食埋係手續費香港

ESL呢間嘢個老闆就係eason
我都冇嘢好講

睇死你班友就算點下次都會幫佢full house

咁作為佢嘅歌迷呢個就一定
除非佢冇啦啦做護旗手

呢排出咗好多舊碟嘅黑膠

Eason 冇申請出年檔期

未批

經fans club買,直接入數嗰啲點搞

Eason有新歌（但國語）
岩岩903聽到

有句：Xxx但天涼

屌，醒起係舊歌黎，還要不要走

我都想知
上個月收到封email話今個月會有詳情
但2020就到 都未見有email

錢就識賺

話說我有個親戚嘅ex係幫Eason 做嘢
佢都同Eason 幾fd 之後佢話Eason 同LMF Rubber band 嗰啲好FD 有冇機會係黃？

優先訂飛果啲
係咪咩都唔洗做 會自動過返錢落信用卡戶口？

但同時都同阿公同師兄個啲好fd
無謂估啦

咁又係
不過如果Eason 係藍我真係會好失望 由細聽到大

佢政治冷感係人都知

政治冷感都算 藍就真係仆街
有好多人到而家都係政治冷感 但最少唔係藍 甚至都會鄧啲後生仔女慘 雖然佢哋唔理解政治 因為我識好多上一輩嘅人都係咁 佢哋唔識政治 亦都唔會談論 不過都會鬧啲警察太暴力 啲細路好慘 黑同埋就係希望政府可以平息件事 其實咁樣定係已經算係淺黃？

一月一，維園見

Of course

今年元旦BB係DUO band Janet個女

維園見

Janet 祝大家願望成真
梗係要身體力行

期待有第一個收到退款既人出聲

好想知會唔會有email話你收到退款了

歌迷會無左聲氣

你一講就即刻有
睇來ECJ有mon post

係，如果真係有mon post，辛苦哂ecj員工
希望我地今次買到既歌迷會會員都可以優先買返

ecj同eason熟唔熟？

而家退款係咪仲會扣手續費?

終於收到封email
雖然都係叫我哋等待
但係知道佢哋冇唔記得退款件事
已經好開心

各位臣迷幫手推下下面個post得唔得？

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

姐撚飛啲錢連手續費都退曬
Eason仲要拖到3月仲要食手續費

下午官宣內地場次

上海4月第一場

4月10-19 6場上海
5.1-5.3成都
6.6-6.7廣州
6.19南京
7.18-7.19北京

未fact checked

屌那星香港唔係第一站

其實而家有冇巴打去過消委會同海關投訴?

因為啱啱打咗去海關, 佢就話 AEG 的確係有幫你成功訂過飛
所以個手續費就100% 合法收取

本身係

已fc

又遠又高又貴
仲要大陸
不了

唔喺中國搶錢點填返紅館個筆

最平780仲要5樓，搵你睇

不嬲都唔睇大陸場啦
好少廣東歌

但係成個手續係包埋寄飛。佢無做到。

佢會唔會叫我哋換大陸場門票代替

唔會

聽講今年跨年檔期reject咗，係佢唔要定係紅館唔批，希望Eason繼續申請紅館期，唔想香港係尾站開囉

其實尾站係香港都應該要比返個優先權今次買到個d人啦.

買到31號場個d真係超慘.

有乜理由可以HOLD到咁耐，極唔想香港站係尾場，豈碼要等多兩年

2022年

香港做尾場
到時又變咗爛聲演唱會
難得love is live嗰陣咁好狀態

希望今年之內可以開澳門場止下渴先

睇返上次duo演唱會 首站都係Hk
唔會因為係尾場就會爛聲

Eason del曬 ig po 咩事

duo係因為感冒

等睇 台灣/澳門/新加坡場

但我覺得佢作為一位香港歌手(希望佢有呢個身份認同)
香港站好應該一係首站,一係尾站,咁會有意思啲
否則就會變咗只係巡迴系列之中其中一個站,意思上好普通

最主要係因為佢想今次喺紅館做跨年
佢咁耐都未做過跨年show

作為eason n年fans
如果見到佢開得成聖誕連跨年加唔爛聲演唱會
就算買唔到跨年同聖誕嗰兩日
都會好開心

作為Eason N年fans
表示好想可以快啲係紅館睇阿臣演唱會
幾時返香港開呀

@所有人
2020年1月13日，下午3点，预售将正式开启！
千呼万唤，@陳奕迅所長 将在演唱会的舞台上以类似音乐剧和电影的形式，把所有情绪一一呈現给现场歌迷。一段沉浸其中的音乐故事，一场一气呵成的视听盛宴，Eason在上海等你！

预售时间：2020年1月13日 （下午15点）
售票平台：@大麦网、@猫眼演出、@票星球
预售链接：
大麦网
猫眼演出
票星球APP

真係好賺....

當20萬張飛. AEG 賣咗15萬.
每張$32, 咁就 $480萬.
大生意

收幾百萬手續費. AEG個網仲係咁廢. 真係香港第一

(video from weibo)

難得可見到新鮮的EASON，雖然我唔會去內地睇演唱會

個半月仲未撚退錢

用緊舊錢投資緊ar....點會蝕俾你. 拖到4月先....

反正又唔使比利息你

手續費唔退 咁快遞費退唔退？

點解kkbox突然上咗首穩穩的幸福同光耀歲月嘅

唔係不嬲都有咩?

我見到新上架 可能重新上

Spotify突然有
仲要係標示2020年

我都係而家先知有翻唱過呢隻歌

幾時補翻咁多場紅館

4月份如果肺炎爆發、上海站會唔會又取消

取消啦

賣飛都賣咗2億+

無新歌聽j番金氏記錄

eason你都係做返香港市場保住自己條命仔啦
仲上大陸真係搵命搏

仲未有人收到退錢?

會唔會有通知？

我估冇 咁未又要多左功夫 佢地先唔制啦

已收到AEG優先飛退錢
當時買 680四連 712x4=2848
而家退得2755
屌你老母 食我差唔多一舊水

退唔足錢係咩事

佢手續費唔係續張計 係逐單計wo 好似 2720+35 好似啱?

手續費32蚊張
速遞費35蚊次

2755咪岩囉
680x4+35郵費

佢係屌緊唔退手續費

咁佢應該寄信就續張手續費計 我揀自己去拎就純32蚊一次過手續費

一早話左唔退手續架啦

咁唔代表件事係合理嘅

我都想知
32$一張手續費係包郵
而家都無寄過 屌佢

無錯

his concert tour of asia has been greeted with great critical acclaim

就新年都未退錢，好唔老黎

取消啦 連個天都叫佢唔好開tour住

His get a life tour 2005 met with great critical acclaim by the press

咪係 扎過年！

咁快！

早前陳奕迅宣佈將於4月假上海舉行「Fear and Dreams」巡迴演唱會的首站，日前更掀起一陣撲飛潮，近日疑因多個演唱會因肺炎疫情要延期或取消，網上盛傳陳奕迅的上海站亦會延期，不過，官方未有任何公佈或證實消息，相信屬誤傳居多；但假若事件屬實，陳奕迅可謂「禍不單行」，因為該巡唱的首站原定為香港，後來因社會局勢及交通配套等問題而取消，如果上海站再因肺炎疫情要延期，相信會令陳奕迅及很多樂迷失望。

抵啦，奶共吖嗱

你擺低一樣陳奕迅口口聲聲支持中共或者做護旗手嘅圖或者片先再講

覺得多數會取消

仲未收到aeg退款

填海華退錢先定我哋退錢先

新錄？moov都有

舊 首歌出咗幾年
係近排突然出返嚟

有無人公售飛已退左款？

仲未有消息..

你咁快既?我都係AEG優先但仲未收到呀.....
我都係買左680*4.....

我估係跟場次先後個次序退款 我買左平安夜睇黎有排等下.....

我買左聖誕節

Same

歌迷會嗰度都未有
想知點樣可以係三月十五前退得哂

希望快啲比返啲錢我地啦

我分開左2日咁買點計, BTW 要錢買口罩呀屌

咪分開兩次咁退返俾你

屌
陳奕迅幾時先肯回水
幾千蚊 息都蝕埋

睇番post
有冇咁撚錯
唔退手續費
無端端 蝕錢
有冇搞錯

歌迷會都未退到

等佢退錢仲難過撲佢嘅飛

想知有冇人收到aeg退錢

我諗冇3、4月都係未退錢

Jun係藍?!

有乜出奇？所以EASON係藍都唔奇
只係佢冇出聲你地當佢唔係

唔出奇,純粹失望啫

eason係香港嘅歌迷至少七成係非藍或者黃，佢表態但係撑藍嘅話都唔使再開咁多場紅館演唱會。

我一月尾收到 係第二場既錢

岩岩重溫Love is Life, 覺得佢上台前take左野

反而覺得盧凱彤件事令佢心情有啲唔同 唱漸漸𠴱陣個樣好心痛 好似同緊阿妹farewell咁

同問 打去cs又係叫你等
唔撚明點解要咁多個月先退到

希望佢自己唔係藍啦

上海延期

上海就「延期」
香港就「取消」

#使唔使執著字眼

再取消又要嘔畢錢出嚟，咁佢用大陸d錢黎還比我地先，大家都好

仲未退錢比我

我公開首場仲未退錢

AEG係咪都未退錢？

睇嚟四月先check好啲

最遲幾時退 唔到最後一日真係唔撚退喎

件衫因為上海延期又要等

歌迷會退錢終於有消息

有咩消息？

致神經研究所（香港）會員 :

有關退款安排，本會仍在與主辦單位處理，請各會員繼續耐心等待。

開始問返人攞返資料
入數紙、銀行户口etc.
仲話會4月30號前完成哂退錢

者係無講過😂😂😂 城市講左430前啦都

唔明退錢有幾難 搞咁耐都唔退錢

我嗰時上二手網買飛，出事後唔夠一個禮拜就退哂比我，見到你地日日叫春等回水咁，我下次都係繼續買二手算
買正價飛時個個mon住部電腦塞到飛起
一到退錢就叫天天不應

周轉唔到啲錢

我張信用卡收到退飛錢lu

收到aeg退錢
公售嗰啲仲等緊

歌迷會無收手續費架好似
同埋佢地應該義工性質搞，好似唔係eason公司比錢請人運作架
由佢啦

手續費有收不過會退返啫

aeg退到邊日的飛, 定random嫁?

等到張收據甩緊色

一早印左

$100張
我冇打錯你冇睇錯

公售check信用卡收到退款
但係張卡唔係成日用唔知點用好
AE黎

無論公售定優先都收唔到

公售退左了

我AEG仲未收到喎！
利申 買左25/12場

你買咗邊日

你買咗邊日？

1月3

我都未收到

咁奇怪後面日子已經收到⋯⋯

係會彈Msg講 定自己查。無理由日日check

有冇人試過買飛張信用卡取消左, 咁會點退錢?(問左購票通叫我問銀行, 銀行未覆)

我買咗平安夜都未收到

+1

而家聽到呢度有D巴打收左退款, 有D驚
咁岩張卡比人盜用左即刻停用

巴打邊間行？

恆生, email問左未覆

我係hsbc 都有打過去問過
佢話confirm 退款之後再打番過去轉落第二個account 都得
我估恆生都一樣掛

有咩新進展再係度回覆

快啲比返啲錢我地啦！ 退咁耐都未退到

我DBS 4張 都未退

東亞真係離譜, 退咗筆錢落信用卡, 叫佢轉返落銀行戶口, 話要收我$50手續費. 轉落東亞戶口都要收, 都痴線

首場都未退 應該係跟邊個買得早至遲去退

我都係用東亞買優先 但仲未收到！

Ching最後點？硬食$50手續費？

直接透支得唔得

嘩好彩eason冇份唱學友新歌

仲要特別感謝曾志偉
唔好亂黎呀阿臣

Eason 繼續靜就得
唱歌就唱歌 依代人連你都失去埋就大鑊
一個香港代表 同時係共同回憶 優越感
亦都係粵語歌國語歌文化象徵

2代歌神合唱都係一種 gimmick 不過請阿臣繼續保持低調

好撚驚Eason 會唱奶共歌

上海場都退完錢, 屌拿聲香港場仲未退到

好彩佢哋首同舟之情唔係而家先出

屌，快撚啲退啦

係要主動問定佢會通知? 暫時都冇聲氣

想問下佢係電話到即刻免左你$50手續費定要嘈佢先肯免俾你？

咁要點做？

陳奕迅係咪最後一個大粒嘅歌手未淪陷？

宣布取消 就嚟三個月啦
仲未退錢

aeg真係食屎大,仲未退

其實你地係等住d錢開飯定點？
AEG都寫到明3月15號前退款啦
日日上黎叫春做乜鳩
到時收唔到錢先再打上去屌啦
利申：未收到錢

我想問用O epay 買係咪會退返落户口
學生冇信用卡先迫住用狗鐵個垃圾app

個日子憑咩定咁後先。貨比唔到，手續費就識收咁貴。

利申：aeg收到，但公售未

25號 公售退左款

19號 公售未退

首場好似退左

我24,29 號公售未退

反而歌迷會仲有排都未退

咁係你自己笨柒 唔公道既野都硬食
佢寫下年回你又慢慢等？
佢憑乜野揸住人幾千萬無成本賺利息？

你都on撚柒鳩
公唔公道都唔撚係宜家講啦
一早公佈既時候已經有巴打話投訴消委會啦
咁已經做撚左野，又無feedback
重可以點撚樣？
況且都已經3月，都唔撚差在等埋果半個月佢啦
但就係次次入親黎都見到你哋叫哂春咁
講到咁撚把炮，你咪又係上黎屌兩咀然後死狗咁等

我就第一次係到comment
一次都無做過你所謂既叫春
係睇唔透你呢啲港豬行為

公唔公道有分時間性？
同一件第一日唔公道第二日就公道返？
721 831 都無回應 你唔撚去屌啲人on撚鳩？
問佢地仲日日係到嘈咩？
你一日未退錢就預左比人屌
最好笑就係你呢種眾人皆醉我獨醒既柒頭

今日退左，25,29公售

公售27退咗

我想問 我知東亞 退左比我。但我又唔知佢退左 公售定優先..（因為我有用過信用卡買野 ）退完 直接come左 我個數。交易記錄 又睇唔到既

你咪睇下15號個個收哂錢之後有冇人繼續同你爭取公道囉傻鳩
咪撚拎721 831黎比呀屌你老母

唔洗等啦 我收左錢就散水嫁啦
不過起碼我識出聲先囉港豬
過左呢幾個月都無進步過 垃撚圾
夠膽用理據回我上面比你既問題？

回水就算？人地拎撚左你d錢去食息喎
咁撚唔公道既野你都硬食既？
一世唔好撚出冷氣房啦柒頭

交易有公司名睇得返

喂而家即係點 沉默既話出聲既做得唔夠？
你搞撚清楚自己咩立場未？

係覺得你好撚笨柒姐
俾人hold撚住d錢咁耐
佢憑咩拎住人舊錢拎去賺息呀？
回番水都唔撚可以就咁算啦
應該繼續抗爭到底啦

至撚岩係你啦鍵盤戰士
希望你真人都咁撚大聲
比人屌老母記住大聲講 算啦唔好搞咁多野

俾人屌老母緊係學你上黎開post吠啦
點會咁撚笨柒由佢屌呀？
我屌到佢老母個西流膿添呀

係咪唔係即刻有？。我交易記錄顯示緊3月1號。
但佢上星期5 退。但無顯示

柒左就潛啦戇鳩仔
愈講愈九唔撚搭八

Eason used to give regular concerts in the 1990s which met with high international acclaim including oriental daily, southern daily, Hong Kong economic journal, south China morning post and various cultural websites. His song "Linda" has been greeted with widespread critical acclaim including Japan Today, Japan times online, Japan news amd various cultural websites. I saw his concerts in 2007 with my friends which was marvelous and unforgettable. The first time I saw his concert with my friends we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was twenty after eight. The concert would be started by then. It was a worthwhile concert that was compelling to see again. He's been strutting his stuff since he was a kid so don't sell him short. At the end of the last encore he bowed onstage soaking up the applause. He received a standing ovation and thunderous applause. Eason and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside him gave a superb performance. The choreography, the stage and lighting design and the glow sticks were magnificent and beyond all expectations. My cousin is planning on having Eason endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for him. My cousin is very career-oriented. Eason who's also very career-minded has a worthwhile job and career. I regard music performing as a worthwhile career. On top of being an incredible singer, Eason is an avid runner. He took part on a five hundred meter race where he came first. He rose to the occasion, ran for all he was worth and dived across the finish line, passing thr runners who were ahead of him earlier. His family and loads of his fans congratulated him on winning the race. The race was the opportunity for all the world's best male runners to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned five and a half hours for practising his songs on my saxophone, piccolo, flute, oboe, cor anglais (english horn), clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon and contrabassoon. I practised with my friends who played glockenspiel, xylophone, vibraphone, marimba, chimes, timpani (kettle drum) and celesta, all of which have definite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Sax, clarinet and bass clarinet are single reed instruments. Oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument. After the concert we dined in a nearby ramen restaurant. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilled a bowl of miso soup all over the table and the floor so I had to wipe the spilt soup up. We had a friendly chat with a lady sitting at a nearby table who told us once upon a time, a whole village was wiped out by a Super gigantic earthquake which was fascinating to hear. When I finished my bowl of ramen I wioed my mouth on my sleeves lol amd a few tissues. There's an elegant cafe nearby of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. My friend John spilt his cappuccino all over his work and down his tie the other day so he had to wipe up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I sometimes make it worth their while.

駁唔到咀就話人九唔搭八
柒撚到呢

請問大家公開發售嘅退咗錢未？

公售我退左 係上星期五 但未show到係statement
但aeg優先仲未退到🙄廢公司安排都特別廢

歌迷會都未退

仲以為eason拎bc添

下
歌迷會最近有sd過email咩？

我睇到你講之後幾驚我漏睇咗
專登check返email最新嗰封都只係1月啵

有一封2月17

致神經研究所（香港）會員 :

有關退款安排，本會仍在與主辦單位處理，請各會員繼續耐心等待。

請會員於2020年2月29日前提供以下資料，以方便進行退款：
1. 會員英文全名
2. 會員流動電話號碼（如沒有「轉數快」帳戶，不用填寫）
3. 會員編號
4. 訂票資料（門票價格和數量）
5. 付款證明
6. 銀行戶口資料，包括
(i) 銀行名稱
(ii) 收款人英文名稱
(iii) 帳戶號碼（必須為香港本地持牌銀行之有效個人港幣儲蓄或支票戶口）

＊若提供的資料不全或不準確，將會影響退款安排，請會員謹慎填寫。
＊＊如未能提供以上證明，本會有權拒絕退款予有關會員

本會收到所需資料後，會安排將會員購買門票面值總額連同購票行政費用，全數存入會員指示的帳戶，並會提供入賬證明予會員核對。

所有退款將於2020年4月30日或之前完成處理。所有會員提供的個人資料僅用於處理是次退款事宜，並將於完成整個訂購退款安排後銷毀。

我們對是次帶來的不便深感歉意；希望各位能體諒，並繼續支持Eason以及本會，謝謝！

神經研究所

乜公開發售既票要填資料先退得既咩？

公售應該係自動落信用卡。上面好似講緊其他渠道

我張信用卡係冇connect銀行戶口
係要每個月去銀行找數

唔知佢點退錢比我

岩岩睇statement 原來退左公售。 優先都未撚退。留名睇3月15之前退

佢應該會credit返舊錢比你。就算無connect, 都可以online banking wor. 再唔係打上去卡中心問下。

我。優先

+1.......

3月15 啊嘛。再等下

公售12月27號票680
已退錢

要點先可以將舊錢轉返去儲蓄戶口到

payme

打上卡中心問

手續費又要比埋佢 又要hold住啲錢

你邊張卡？

打咗去aeg問,佢話而家仲搞緊退款,3月尾收唔到錢先再打上去喎

想問下收到退款嘅巴打
佢退咗之後係咪會email通知?

填資料係歌迷會飛來

知道

屌你老母 退錢未啊 仆街

聽日就係死線 星期日 退條撚咩退

退埋錢就即cut 卡

其實而家呢個年代 退錢應該15分鐘攪掂 點解可以拖咁耐

蝕手續費都蝕左百幾蚊 屌那星

15號了
有冇人仲未收到退款

係咪係時侯要屌佢。未收到

未收到啦
我想講佢承諾唔到15/3前退到俾大家算唔算犯法？

會唔會因為星期日..

諗諗下發覺個歌迷會都幾差下
跟佢買啲位又唔係前,又唔係保證入咗歌迷會就買到飛,
又無得揀位無得揀場,平時又唔會有啲咩歌迷活動
而家要退錢,竟然仲遲過公開發售

eason冇心經營，
搞手聽聞都係義工嚟

Aeg 真心垃圾 我諗準備出份文 再延遲

今日aeg個電話應該會好忙

我公開發售都仲未收到
係咪要打去問下？

您好，多謝閣下查詢！退款程序正在處理中，或許會受到疫情影響，全港各行各業全面退款，引致延遲，不便之處，敬請體諒！我們將持續為閣下跟進。
請閣下提供有關演唱會的登記姓名、訂單號碼以及聯絡電話，我們的客戶服務專員將於今個星期內回覆。

Aeg咁答

你係send email 去問定係點？

直接aeg fb inbox

睇黎我都要

On9 關疫情咩事
決定取消係11月21日
疫情都未有咁嚴重 有咩資格講呢句

另外佢唔能夠喺佢自己set既deadline 前退款。
應該罰息先啱。

痴撚線攪成4個月都未攪得掂

屌你老母 AEG

宜家佢個inbox 已讀不回。屌佢老味

搞成幾個月,而家仲要賴疫情...

你地出左手未。佢地點回應。

宜家已讀不回我...

+1 但可以問邉個

公開發售係30/4前ma
只可以等下啦

垃圾AEG!我都inbox 左！聽日再email 埋
再係咁 消委會見啦！

屌 大家都未撚收到 等左佢四個月 慢撚成拍 打爆佢個電話啦大家

笑左 公售都收到 優先仲係收條毛

有無人優先係收到退款架啦?

渣打馬拉松一月尾決定取消，今個星期經已退款。周杰倫演唱會退票，只需一個工作天，就全數退款入信用卡戶口。
AEG 搞足四個月，仲要賴疫情影響受阻………………

Send email 去 話過曬deadline之類
利申:未send

inbox咗aeg個fb,未讀未回

一手FC AEG 退返錢了

未收到 你訂邊場？

我都未 fb inbox 就咁話會揾人覆我

消息係aeg 暫時退到17/12

打咗上去佢話3月尾會退到

收到sms
Delay到30/4
屌佢老尾
手續費就照拎 借錢比你息又唔洗比

AEG：閣下優先訂購陳奕迅演唱會門票之退款將延遲至30/4/2020完成。不便之處，敬請原諒。如有查詢，請於辦公時間致電(852)26971989。

炒燶股?

屌鳩佢 打上去又話3月尾

exact7ly 17/12

我可唔可以唔原諒啊

原諒 我dklm

屌佢老味

當然可以

好明顯cashflow唔夠

有咩方法投訴到? 仲遲過公售真係癡線

重點係條15/3 deadline佢自己set
deadline都退唔到唔會係15/3先知架
就算係武肺出現導致做唔切
都可以出個msg通知客人趕唔切
而唔係過哂期d人問佢 佢先補鑊

小額錢債。

巴打，想問係唔係真係手續費同運費都冇退到 ?

如果今年跨年開得成
會唔會退到賣飛都未退完

ECJ終於啱啱退返錢啦

有email?

係呀我用FPS今日收到退款
之後都收到email話退左

你張飛係幾多號?

24呀

aeg會唔會執笠

睇嚟1月嘅飛都係慢慢繼續等

我一月廿九仲未收到email

我24/25號都未收到

啱啱收到了

仲未有

執乜9....淨係手續費都賺咗3－4球....無本生利

25 號飛，AEG 已退錢

我屌啊 我24號飛 仲未退錢

我都剛收到 但真係冇退手續費！

錢已退回信用卡，但手續費硬食 🤑

你地收到既幾多號

我31號未收到

我都係24 未收到

我 1 月 3 號票，信用卡賬單顯示 3 月4 號 Cityline 已退款。

大家都係講緊aeg 優先

公售應該大家都退哂

公售仲未退囉...1月加場果D

仲未回水

回水未 仆街AEG

終於post野

Eason上水

Wa finally

31號飛 aeg 已退錢

diu 我買24仲未退
又話跟日子搞

20號飛 仲未退

公售 dec 27 21 仲未退

我公售27都退咗啦wor

Ironman加入EAS Music咁耐，終於有一首歌出

但完全唔關eas music事

可能太玩嘢，要割

個production去返snowman同Warner

唔怪得之佢突然上水

ching 幾時退
check 銀行都係未有

個頭同個樣變返2005年咁
btw eason solo會正啲

Eason唱英文即刻高班過啲人唱武漢加油

yes 想聽獨唱版

一排無睇呢個post，入返嚟追post嘅時候真係嚇親其實樓主嘅標題係咪起錯咗?我睇咗成十頁都係講回水同收唔倒錢，不如改名做AEG聲討區啦

好彩唔係唱蝗語

我控制唔到大家留咩言架喎

上個月中

千祈唔好誤會，我嘅意思絕對唔係話你改標題改得有問題， 有啲嘢唔洗講咁白大家心照啦

冇計，之前有CHING另開Post專講演唱會飛，宜家冇開大家咪係到講

出品人General Producer：和亞寧He Yaning
總策劃General Creator：李茜 Li Qian

演唱Vocal: 陳奕迅 Eason Chan / 蔡依林 Jolin Tsai

作曲Composer: 宋秉洋 Bingyang Song
填詞Lyricists: Andrew Chu / Eric Kwok / Jerald Chan
譯詞Lyric Translation：李茜 Li Qian

監製Supervisor：沈詩儀Amy Shen
推廣Promoter：袁友軍 Tony Yuan

視頻監製Video Supervisor：范宇航 Fan Yuhang / 李曉風 Li Xiaofeng
視頻統籌Video Planner：黄潔龍 Huang Jielong / 李曉濤 Li Xiaotao

導演Director：譚軻 Tan Ke / 付京 Fu Jing

視頻編輯Video Editor：張黎 Zhang Li /譚勁勰Tan Jinxie
後期包裝Post Production Manager：戴宇 Dai Yu / 向彦操 Xiang Yancao

製作助理 Production Assistant：蒙翠玲 Meng Cuiling / 洪芳曉 Van Hong /
歐陽鵬Dwyane Ouyang
資料統籌Footage Planner：尹凡 Yin Fan /盧剛Lu Gang

美術編輯Art Designer：鄒雁鵬Zou Yanpeng / 馬雁南 Yolanda Ma
宣傳推廣Global Publicity Team：海贇 Hai Yun /盧穎Lu Ying / 趙小強 Zhao Xiaoqiang
彭明輝 Peng Minghui / 蘇莉鑫 Su Lixin

項目統籌Project Coordinator：吳哲 Darren Wu
音樂發行統籌Music Distribution Arrangement：張欣 Aladdin Zhang
音樂發行宣推Music Publicity Arrangement：金海蓮 Jin Hailian / 全苗苗 Quan Miaomiao / 王飛 Wang Fei

編曲 Arrangement: Jerald Chan
製作人Producer: Jerald Chan

陳奕迅配唱製作人Eason’s Vocal Producer: Eric Kwok
蔡依林配唱製作人Jolin’s Vocal Producer: Andrew Chu

陳奕迅錄音師Eason’s Vocal Recording Engineer: Eric Kwok
蔡依林錄音師Jolin’s Vocal Recording Engineer: 朱敬然 Andrew Chu / 烏鴉 Stephen Ting / 陳震豪 Evan Chen

錄音室Vocal Recording Studio: Snowman / 新歌錄音室 New Song Recording Studio
弦樂編寫String Arrangements: Ted Lo
吉他Guitars: Wilson Lam

和聲編寫Chorus Arrangement: Jerald Chan
和聲Chorus: Jerald / 蔡依林 Jolin Tsai / 朱敬然 Andrew Chu
混音Mixed by: 謝國維 Victor Kwok Wai Tse

出品Present by：雲南廣播電視台Yunnan Media Group
大部份係支那狗

好彩仲有Eric Kwok同Jerald

央視微博好似有share mv

屌你 見到eason出依d打氣歌真係心都離一離

好彩只係唱，唱英文，無好似張學友咁錄段野，或者武漢加油

mv就算啦，唔係eason剪

呢幾年eason好似有一大堆大陸歌

大陸版四季勁撚難聽

佢嗰堆大陸廣歌曲,電影歌都麻麻,
當然間唔中會有啲佳作

我們好正

真係似講緊故事，好有feel
eason呢幾年D歌嘅感情拿捏得好好

其實嗰啲國語歌當係打台灣市場啦

你個comment令我諗返起The Key果首Bonus嘅「同舟之情」......

我嘅國語歌紀錄淨係去到米閃嘅啫，之後嗰啲真係唔係我杯茶，完全無feel我當無出過

C'mon In行內好高評價wor
反而 米閃 同 ？ 係幾伏同大路下

C‘mon in 好正喎

Btw 最近隻打氣歌
雖然eason 咁樣都係衰 不過好彩冇張學友咁柒 唱蝗語 成條片剩係show中国醫護 最後仲有段不添亂speech
不過Eason 都係Less Evil 佢ig 雖然都冇話咩多謝中國嗰啲柒嘢 但我都希望佢快啲quit 環球 唔撚洗出呢啲柒野
純粹以廣東流行曲嚟講 其實如果佢都柒埋 咁聽廣東話歌又少咗個選擇
四大天王入面 劉德華 張學友 已經係深藍
係陳奕迅個年代入面 古巨基 容祖兒 楊千嬅 又係藍 如果Eason 都失守衝埋出嚟就真係幾悲哀
我而家成個playlist都係聽黃嘅歌手 例如kolor RB 柏宇 小肥 方皓玟HOCC 多不勝數
但係有時都想聽下Eason 嘅歌 因為我佢嘅歌真係陪伴住我呢一代人成長佢特別在係有好多冷門同有意義嘅歌都好好聽

2023先完約

陳柏宇係黃?

我記得近排騰訊大量入股環球，好似入咗260億? 所以某程度上環球都係中資公司嚟?

好似入股國際環球嘅10%

米閃啲歌唔伏呀，大路可以了娛樂天空快慢都有，小路陰天快樂時光隧道四季圈啲音樂風格都幾少喺佢啲碟聽倒 可能係個封面累事? C'mon in大家有咩推介?

咁都要幫佢兜

c'mon in首首都正
個人最愛之外

奶就奶啦 仲要兜

已經唔係單純奶，係做埋propaganda

公海同fb已經被圍diu

YouTube出咗一系列嘅舊歌
不過用普通話拼音
今次又連衛兵？

大部分都係台灣人，香港fans繼續扮睇唔到

做實事幫手足
批鬥藝人

大家繼續係咁，香港一定贏係中共手上

公售 31號退咗未？

好多年前Youtube鎖片都已經係用普通話拼音出歌名， 有時channel啲音樂用意唔係畀我哋聽，而係比sound track youtube方便detect鎖片，唔止環球間間都係咁，可能係因為得英文字方便佢出版權聲明之類嘅原因

咁都叫批鬥

no show咁耐已經unfollow曬YT FB
收藏o既廿幾張專輯都準備可以剪

反正大家都係針對佢本人，多過針對佢背後嘅人

老實講，喺呢度啲fans有啲可能都幾難受，上面好多都睇倒亦都知係有啲問題，但話曬支持咗自己偶像咁耐，有自我防衛嘗試嘅意識扮聽唔到或者係諗一啲理由幫自己嘅偶像開脫，情緒上嚟講其實好正常， 唔通你想啲支持咗他咁耐嘅人大巴大巴車落去咁精神分裂咩但亦都唔代表所有fans睇唔到又或者完全認同偶像做嘅嘢， 長期咁做一啲大眾唔鍾意嘅嘢遲早人氣會下滑fans會離開

今次呢單嘢我相信Eason已經衡量曬所有嘅利弊先決定接唔接呢單job，結果係點就由佢自己承擔啦

我明陳柏宇啲歌都係咁
但係佢喺呢個時候出

有無諗過係針對盲忠
影相 出個post又話黃
唱吓非禮 六月飛霜又話黃
同689影相又話唔計 08年個個都話自己中國人㗎啦
ok fine
今次出首咁嘅歌 又同自己講好彩唔係武漢加油 如果唔係真係接受唔到
一唔夠講就話公司上下咁多人你養佢？
佢好明顯一係離地撚一係藍啦
死兜爛兜唔肯接受現實
又打哂飛機
見到都尷尬

作為eason多年死忠
佢係點都心照啦
未係一個唔鍾意講政治嘅大愛膠囉
佢細個細個出身中產背景就係咁
冇期望過佢係黃
所以從來都冇失望
Btw隻歌冇放係自己YouTube channel
剩係放係香港同台灣環球
都係公司嘢啦

講返啲正經嘢
喺佢潛返入水之前唔該退咗錢先好唔好

睇返首歌
編曲填詞有Eric kwok同Jerald份

垃撚圾 unfol hocc就知佢咩取態啦，成班盲粉仲要兜，轉個頭又嗌光復香港，好撚嘔心

駁唔到

幾時既事？

想問下有無人fans club退左錢的？

我收返退錢啦

今年年頭 應該係驚比支那畜見到佢有fol hocc
因為雞容之前有like hocc po比班支那畜發現
明明上年年尾仲喺hocc開show個po留言

講錯 係前年
自從ellen過咗身，單春就有fol hocc

垃圾

以前仲同hocc friend過夾band，而家...
"不知你是我敵友 已沒法望透 被推著走 跟著生活流"

有無人覺得4月30之前,佢會退唔哂啲錢

Eason會出現喺奶共WHO主辦嘅全球抗疫演唱會係時候同蔡依林live多一次fight asshole對本身嘅歌迷造成二次傷害啦 你敢再嚟多一次嘅我下定決心戒聽eason

咁係咪呢個list所有人都唔聽.. 全世界都有

Lady Gaga獲世界衞生組織邀請，聯同Global Citizen組織全球慈善音樂會《同一個世界：共同在家》(One World: Together at Home)，將於香港時間4月19日凌晨2時透過網絡，在全球免費播出，另早上8時於美國電視台直播，以表達對於醫護工作者的鼓勵，支持在前線奮鬥的醫生、護士及世界各地家庭。

此次由美國名嘴Jimmy Fallon、Jimmy Kimmel及Stephen Colbert主持，表演嘉賓包括張學友、陳奕迅（Eason）、郎朗、艾頓莊（Elton John）、Taylor Swift、Billie Eilish、Celine Dion、「籮霸」珍妮花洛庇絲（Jennifer Lopez）、Sam Smith等等。節目主要告知觀眾明白武漢肺炎的風險、預防及應對措施，由來自音樂、藝術、體育、喜劇界的明星擔任嘉賓，並將採訪世界衞生組織的專家以及前線的醫護人員，曾確診武漢肺炎並已康復的英國男星Idris Elba及太太也會現身說法。

據知，今次是大會發信給香港環球唱片，點名邀請學友和Eason參與，各唱兩首歌曲，為響應Together at Home主題，在家中預錄好演唱片段交給大會播出。張學友對於獲邀參與這次活動，他表示：「只是做自己該做的事，希望可以幫上一點忙，疫情盡快過去。」他希望在這個艱困時刻，為全球人民一起加油打氣。

此外，Lady Gaga亦親自游說世界各大企業高層以及知名慈善家，於一星期內為前線醫護人員籌得3,500萬美元。

好多勁人喎
聽歌做下善事啫唔好咁多心啦

咁就視乎佢唱咩歌啦 開到名請佢唱咁無咩理由拒絕嘅，不過諗起如果佢再唱多次嗰首野我就無名火起 見有埋張學友份就可以唱 同舟之情 x fight as one 係咪諗起都硬曬呢...個拳頭

話時話，大家想/估下eason會唱邊兩首歌?

我想他唱<今日>同<heal the world>，上次moving on stage唱得好好聽

希望今次唔好再唔出啲咩大事啦

九成會唱fight as one
咁點題仲係英文歌好難唔唱

同埋咁多歐美大星，heal the world都唔輪到佢唱啦

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

點解咁嘅場合都可以走音忘詞…………………

中國歌手陳奕迅

作為一個臣fans嘅任務：

我功成身退

作為一個香港人，臨瞓之前我想同WHO講： 連Hong Kong 都唔寫直接寫China, shame on you!

中國迅

反而唔明做乜唱我什麼都沒有
不過唱廣東話算係咁 唔係首on9野

我諗係想自彈自唱
呢首又係佢彈住唱最拿手個隻

香 港 國 寶 ： 許冠傑

以為佢會唱天下無雙

第一首唱廣東話第二首㨂英文歌love被大會標注china嘅歌手竟然唔係唱普通話
蘋果話㨂我甚麼都沒有係有意思架

政治野佢從來都好撚小心
唱廣東歌係自己母語好正常，英文歌就明顯地俾全世界觀眾
難保如果佢有第三首唱，可能普通話都唔可以避免

咪係張學友全程用蝗語就抵屌啦

把沙好似又沙番？定係音質問題
佢好似好耐冇公開演唱過

把聲定咗型係咁
好耐啦

令我諗返起嗰時Big live 99 大個唱嗰時嘅我什麼都沒有版本，啲音靚到 原來咁就廿年啦，大家都冇察覺到他就嚟會變成一個將近五十嘅老坑，真係歲月不饒人

師兄你講完即係摷返個演唱會睇
把聲真係好靚

17年come on in
同埋18年love is life 都靚聲
今次聽落又沙番？

宜家有feel好多

咁未開聲好正常啫
睇佢條片又走音又忘詞應該都係一take過錄完就算

唔洗講到咁遠,淨係講佢上年金曲獎個表演,
把聲都唔係沙

奶共迅 不了

係佢都話佢好緊張

死返出去啦 撚樣

咁又唔使咁大反應嘅，簡單啲講一句「你唔鍾意嘅話就無謂喺同你生命無關嘅人身上浪費時間 」咪得囉

邊句走音？

我估佢應該講緊個「天」字

其實呢種場合走音唔係幾好睇 明明可以錄個好啲嘅

又唔係現場直播都可以搞到咁
做乜鳩呀陳奕迅，對住全世界㗎
「有啲甩漏先係最好」呢個思想其實真係好on9
你唔係將呢啲fans說話當真呀？
對住全世界可唔可以做好少少？
一個take唔好咪嚟多個囉，錄影嚟咋嘛
全世界睇住架
咁難得可以對住全世界介紹自己，證明自己係勁
咁你都搞柒

有冇人有個concert嘅source可以download 好清

佢唔覺得個個係走音咪完

睇條片最後佢唱完自己覺得好滿意咁喎

原來今個星期六又有一個香港演藝人協會搞嘅抗疫show，不過暫時睇落無eason份，唔知到時會唔會有轉機呢?

唔使啦，佢上個星期都去左lady gaga嗰個

佢tag呢幾個人都幾意想不到（除咗Yoyo 同埋淨係follow Yoyo）
估唔到有交雜而且好似幾熟

講漏咗仲有Cecilia同Lesley有合作過
另外五個真係R爆頭
尤其CCTVB嗰幾個

見到TVB啲人名真係火都嚟

依首歌好似有eason和音？

幾個都係同劇
Eason呢排𠿬屋企有煲劇

大覽都扯唔埋

睇見呢兩張相，我就覺得佢係時候接啲生髮水或者係植髮廣告嚟拍下，咁就可以免費用倒啲最好嘅sponsor野

最新近照

個樣好愁

頭髮好長

只限後面前面要搵嘢遮住

張相影到Eason young 返咁多咁

大家退到錢未？

仲未撚收到, 屌佢老母

公開售票未收到錢正唔正常

Fans club退咗

可能eason睇件D 女,佢想去識人

Fans club值得一讚
有得俾我揀用咩方式退

仲未收到
屌你有冇咁撚廢

陳奕迅
又潛水

新系列？

個po沉到連我都唔記得佢嘅存在

eason係咪冇哂fans

隔離軒叔個po keep住有討論
呢到拍晒烏蠅

咁軒仔仲當打呀嘛
阿臣唔後生架啦

唔知點解冇左fear and dream同新歌後覺得Eason逐漸失去吸引力
可能同fight as one有關

講真
對我一啲影響都冇

咁未知幾時先有演唱會又未有新歌新動作
個post 沉下都好正常啫

反而呢期陳奕迅的歌陪住我長大的fb同ig post唔知點解沉左好幾年近排勁active勁多post

呢排見得佢最多係佢條Mama with me 同adidas代言

想買波鞋買唔到

陳奕迅又失蹤

分享一下我呢排幾鍾意嘅曲風

希望eason可以出首類似嘅作品

樓主每次講eason灊水佢就會浮返上水

蓮燈

Eason開網上演唱會 正

我宣佈樓主係燈神

希望eason來個反高潮唱六月飛霜同主旋律

會唱我切

有冇諗過eason係睇到樓豬係連登推返個po上來先開show

屈機

多得樓主燈到eason出嚟開音樂會

eason如果可以拍片教唱歌就好

如果以唱到Eason咁為目標都冇咩可能不過希望Eason可以提拔下新人 甚至做佢哋師父 救下樂壇

唱廣東歌黎講 最有經驗一定係eason
對象係普通鐘意唱歌嘅人, 唔係職業歌手,
我覺得件事好 casual
純粹想聽佢分享下啲唱歌技巧

我個人黎講 我淨係想唱k果陣 唱佢啲歌會好聽d

所以嗰個音樂會又冇咗？

點解咁講

之前啲新聞下咗架

btw Eason其實唔使驚得罪中共因為佢係英國國民，反正中共都冇錢賺不如你憑良心為香港人講返兩句

死心吧啦

樓主係蓮燈

日出日落，都有 陳奕迅 Eason Chan 陪住你！
下星期六(7月11日)，Eason 將會舉行「Live is so much better with Music Eason Chan Charity Concert」慈善音樂會協助同業渡過困境，到時 #叱咤903 大氣電波、 、 商業電台 Facebook 將同步直播，密切留意最新消息！

唔知點解已經冇晒F&D之前嗰種期待

其中一個原因點都有Fight as One份

仲係好撚期待

朝早6點同黃昏5點一樣rundown定點

JOOX 支那

立場一面倒批評comment

Eason

正常呀唔係佢fans 嘅只會當佢係另一個劉華，有啲嘢係唱幾多首六月飛霜都補唔返

宜家好似無咗以前好中意好中意佢既果種感覺

佢兩條片不停係咁強調紅館四面台有幾正但係佢自己就已經十年冇開四面

Duo之後全部香港show都3面台

希望唔好好似5月天咁錄定完全唔好睇

唔駛理果班人啦
自己又養唔起人，永遠都係覺得藝人/偽人表個態同佢地自己表態既後果一樣
淘真一有咩平野佢地咪又9衝去買

正常呀，而家咩社會環境啊唔係佢忠實fans真係重有心情enjoy唔同歌手嘅音樂咩?上年有一排自己因為社會環境個人係down到連連登都無心情上，而家又再搞埋啲咁嘅野，真係重好意思同人公開講自己focus喺聽音樂會呢一啲只為個人愉悅嘅事?你唔醜我都覺得醜啦

九成係錄定
分分鐘6am 同5pm係播返同一條片

話live喎，朝早6點室外live,晏晝5點頭半個鐘播返6點果場，之後就半粒鐘室內場live

大佬幾唔開心社會大氣候幾差都要搵嘢relax下架
日日咁辛苦即刻迫自己死啫

想知上年演唱會aeg係咪退曬錢已經

冇youtube ?
facebook直播好撚lag喎

viutv

佢表咗態你扮睇唔到？

有無source
係咪朝早去紅館門口會見到

好想Eason live唱反共三部曲：
六月飛霜，主旋律， 斯德哥爾摩情人

可唔可以將F&D rundown拆返開做2part
朝早夜晚各唱一part

希望呢個rundown 唔會永遠封印
本身幾期待呢個主題
依家香港又做唔到巡迴又做唔到

點解佢唔再入紙12月？張敬軒都再開啦

每節得半個鐘？

鳩估下rundown 半個鐘 + 半個鐘 姐係應該around 10-12首歌

主題曲: 太陽照常升起 夕陽無限好 歌頌 後台

開心/勵志: 今日 我的快樂時代 黑擇明 人生馬拉松 life goes on/路一直都在 歲月如歌

私心想聽: 主旋律 任我行 時代曲 六月飛霜

太陽照常升起應該係鐵膽

隻歌好韓國 唔似台灣啲曲風

太陽照常升起 夕陽無限好 歌頌 後台
呢四首must la

會唔會係驚又開唔成，想武肺完全收皮先再入紙

其實好唔韓國
韓國再重電子同disco多啲

duo班底

有carl同jun，多數都係

全部都係到

陳詠謙

有冇機會一隻林夕嘅歌都冇

估下

上面講太陽照常升起 夕陽無限好都係林夕

4月果次都唱左我甚麼都沒有

協會經多番考慮後，現把原定明天 (11號)早上6時舉行的直播音樂會，已改在今早 (10號) 進行了錄影並安排在明天同樣時間即早上6時播出，而音樂會下午黃昏五時的直播則維持不變。

弱弱一問
聽朝係咪真直播？
Eason真係咁早起身唱？

本身係 而家改左

咁直接睇下晝算
唔該晒

下半場真live睇死佢實吹到overrun搞到唔止半個鐘

其實佢地係邊live ?
真係紅館?

上半場因為天氣而改錄影 但下半場唔改
即係上半場室外下半場室內

再加埋張poster同promo都用紅館做background……

有冇巴打聽朝6點起身睇？

有冇巴打錄底佢

變左錄播個感覺即時唔同哂，雖然佢朝早都叫做首播，但冇左嗰種好期待佢做即場show嗰個feel

Me

都估到係五月天咁嘅錄播

睇完波去睇 啱啱好

有冇YouTube link

Viu tv有

來吧

天使的禮物 ！

天使的禮物

好耐冇聽呢首live

呢首好耐冇聽過

勁啱朝早聽

好眼瞓🥱

天使的禮物 好多回憶

有路人行過
以為會封咗條路半個鐘

屌 早知仆出去現埸睇

好正呀把聲

把聲返番去十幾年前

特登朝早錄

好似係錄

黃金時代

揀啲歌幾正

揀歌揀得太好！

專登揀舊歌喎

時代門外再聚

好似係琴日朝早6點

把聲

仆街...歌單正到

天光之際看星光

把聲狀態好好

好正

開紅館一定睇
狀態返晒黎啦

聽到想喊

與你常在唔吸引，另外兩首

第一節係半個鐘only

後邊個阿姐掂行掂過
完全冇興趣理佢

啲聲做得好靚 唔怪得要錄影 呢個位mix到好似係演唱會咁嘅聲

d路人唔停 聽

唔係錄嘅咩
唔似直播喎

好撚正 聽到想喊

開紅館連續唱三十場，就唔會係咁唱法

太陽照常升起

真係cls竟然冇人停低

呢首之前有冇唱過live

狀態呀屌...雖然知係錄

吓 原來去得睇架

咁影出去香港超靚

屌 聽到喊左 天使的禮物同黃金時代

有

咪話係琴日朝早囉

好多以前香港嘅畫面

但與你常在真係好適合做第一首

捕獲球王seth

但應該冇駁喇叭？
咁可能企係到都聽唔到

包尾嗰首 會唔會就係與我常在

印象中係得呢次moov live

見到好似有實Q趕
同埋其實現場唔好聽 因為樂器全部插晒線 live應該係得人聲同鼓

現場睇落無amp 應該無聲😂😂😂😂😂

點解會知係seth ac

正常見到有crew都停低八吓

相信你的人第一次唱live？

相信你的人
好大落差diu

會唔會其實搵老臨扮行過

M記歌

呢首未聽過咩嚟？

呢首冷門國語歌

5點係live?

hi utpost 巴打

Hi

係
個次成隻h3m唱左一次

呢首應該就國際市場掛

Hi海狗

係，5點第一part播完朝早部分就開始live

呢度都見到你

最想佢唱我甚麼都沒有

係同一個位live ？

即係5點 頭半小時會重播呢段一次？

20分鐘 完

完？
未夠半個鐘喎

下又話半個鐘

有冇機會去到現場

下？😂

新聞話係室內黎

完 可以訓

咁快see u later?

完𡃤？

咁快完wtf

半個鐘都無.......
但好耐無聽佢唱天使的禮物，好感動

應該未必得 都擔心疫情

5點嗰轉應該係紅館

「 Live is so much better with Music Eason Chan Charity Concert網上慈善音樂會」
日期: 11 July 2020
時間: 6AM & 5PM

晏晝好似係紅館

唔夠喉

錄影冇癮
下半場Live唔該唱多啲

我見新聞都好似係影住紅館

咁少既

說好的半小時呢...

仆街 仲特登轉部電腦聽

仲好想聽
佢個狀態好好

咁快

點解要簡朝早既？

最正係呢首。其實佢今次開冇現場觀眾，點解唔唱土星環。😭

應該上半廿分鐘，下半四十分鍾

咁就完......... 挑起個情緒就收皮

似係啦，依家未夠半個鐘就完，播完呢20分鐘即係仲有40分鐘唱

係同一位 live仲得了

整個 陳奕迅群組

點解6:20完？又話半粒鐘
唔通下晏live長啲

難得出咗嚟就唱耐啲啦

仆街

日光日白室外邊到開live都大獲
實眾勁多人

你見佢宣傳同poster都係紅館background,其實都好難唔係

咁撚快完 要就返電視半個鐘節目啲廣告時間

可能佢想live唱耐啲

我估佢原本預半個鐘,
係諗住live嘅話,
每首歌之間佢會講幾句,
樂手又要準備下咁

而家變錄影,直接cut剩唱歌部份所以變到咁短

日出一場，日落一場

似係

呢轉唔係live黎咩？

同 eason 去麥理浩夫人度假村 隔離

錄播

唔係，錄影黎

大家夠喉未?我已經好滿足啦

黃金時代真係好中
好大感慨

太陽照常升起 仲正

其實早一日錄有個好處，啲music執過嚟音質更好

所以佢狀態好唔好
下午嗰場先見真章

聽到扯撚曬 唔夠喉

唔好對佢有幻想就係
怕有啲人又因為呢首歌又當咗Eason係黃

跑步既人 冇人企低聽

從來都唔奢求任何人表態
何況呢個時勢做咩都有機會犯法

講返Fight as one係就係樣衰咗啲
不過個topic都唔算話係與香港為敵嘅
暫且都當住佢一直冇表態其實都幾好

頭先唔記得咗添，知道大家好high但大家麻煩用返不推文回覆，今日有啲更重要嘅事值得喺連登置頂

放心啦呢類po唔會推到上去

[重要！] 聽日7月11號 12點先開票站

有個同類型主題啱啱先推咗上熱門

我呢個集中討論嚟未試過熱門

上咗熱門又點？

唔知佢會唔會出碟，臨時整住先隨時delete， 大家自用好啦唔好傳出去

想聽
還有什麼可送給你

下午個轉係咪真LIVE?
想去海旁聽
當然係投埋票先啦

室內喎

記得去到大叫支持國安法

唔識野

明明一直都好正，突然唱相信你的人

朝早3隻夕爺
黃昏估有冇Wyman

下晝係紅館入面呀

夕爺有無偷偷點歌

FF

冇綿綿的話 應該冇

無

共狗Eason唱大外宣歌
人人得而誅之

下午有杜自持，唔知會唔會有davy chan 豹哥 joey tang 賢仔 jason kui gary tong

下晝唔好重播今朝啦，反正都可以睇返，用嗰半個鐘唱多幾首歌仲好

抖左成年幾把聲梗靚啦

黃金時代好撚正
聽到想喊

咁多首最好聽

柳重言d曲真係好襟聽

七百年後

陣間黃昏場都幾大機有得聽埋 每一個明天 今日
又係佢作

下就會重播番？之後先播下就個live?

係

早知唔洗咁早起身睇

吓 唔係話5點？

分咗兩場

跑跑吓步見到Eason唱緊歌係咩感覺

哇屌 黃金時代勁好聽

等佢唱今日

全真音

因應明天早上天氣預測未如預期中的穩定，以致未必能捕捉到最佳的日出效果，再加上近數天新冠肺炎疫情有新一波的爆發跡象，為避免因明早進行慈善音樂會日出部分時人多聚集，為顧及公眾和工作人員的健康，協會經多番考慮後，現把原定明天(11號)早上6時舉行的直播音樂會，已改在今早(10號)進行了錄影並安排在明天同樣時間即早上6時播出，而音樂會下午黃昏五時的直播則維持不變。

有無得去附近聽

紅館出面

去紅磡站唔知會唔會聽到

好撚正 EMS個期咁

一陣係咪同一條link

希望會唱六月飛霜

應該唔會聽到
又唔會開大晒個喇叭

有無youtube?

五點係重播今朝嗰個先嘛？

應該唔係

連住

啲支那仔煩到

睇港台算啦

真係重播返

重播

重播黎做乜9

咪講咗

直播錄影

日頭 光得好快
一首歌幾分鐘 由好黑 變到 光

YouTube 咪有得翻睇 點解重播

live重播係咩玩法？

音樂會分別會在當日早上6時播出半小時，然後下午5時重溫早上半小時的演出後，Eason再演出半個小時

成班友唔聽書

哦 明白哂

重播咪重播囉，唔滿意去打個飛機先囉

人講你又講
你識條撚咩

睇住佢天光

發覺真係有好多人唔睇報道，重播又話重播，錄影又話錄影

而家係重播今朝早
再加多半粒鐘
都好合理

傻閪我屌撚緊你啲柒頭又要睇又要唔滿意，正柒頭

得半個鐘

點解海旁d路人完全冇停低睇？
又冇歌迷去？

企K11嗰班咪係

好撚lag

Viu TV睇緊

好正 黃金時代 好耐無聽過

黃金時代 真係好有mos 果個feel
當年重係升中 無錢買飛
依家有錢都難買

咁點解唔去海旁個位睇

商台youtube live冇問題 我都轉咗唔睇環球

mos 真係好撚正 記得報紙劇透咗開頭好唔開心

本身上年搶到兩場飛

屌你老母死黑驚

把聲靚撚到，啲高音好穩

屌完之後好似冇事

應該有工作人員趕人行

本身上年都買到980

但係把聲都係差咗架啦救唔返

首黃金時代好撚正

講真琴日朝頭早都冇人知啦
所以得跑步個啲人會撞到

把聲似後期整過 無理由咁靚

收音d聲靚到

唱得幾正

屌 點解要唱呢首

佢仲要錄好咗先有消息流出
本身一直講話今朝係直播
又冇講地點, 咁就唔怕啲人去現場捕佢

不過去唔番mos 果把聲啦

一陣真live就知

一定執過啦

一陣直播會唔會好大落差
早排佢唱我什麼都沒有 把聲都幾差

其實我覺得當年duo band好似救返起eason

上年佢duo band隻碟真係好高質

幾差？

我都係鍾意HHHM多
不過上年隻碟係差啲詞如果好啲就真係好正

Duo band依家係咪變哂eason既伙記

漸漸

啲詞真係

都好正常,
同成班fd一齊做嘢,自然做得有心機啲
同時佢哋又會好了解eason,做到啲fit哂eason嘅歌出嚟

不過佢duo live史上最爛聲

DUO 雖然爛聲但成個氣氛同theme都係最撚正

陳詠謙包碟

專登影去紅館

duo啲翻唱正到痴線

呢首正到
超級冷門

屌幸災樂禍

把聲仲靚咗

幸災樂禍

呢隻唔算冷啦

全黑衫

屌紅館

應該係預錄？

黑口罩

Eason成日跳黎跳去 個cam man怕唔怕撞到部機

醒唔起個歌詞都幾襯

效果好撚靚
將啲燈搬低咗

記得歌詞

So bad

唔記得啦
爆肚

有擺花紀念Ellen

Get a live 幸災樂禍世界第一

總有啲野係美中不足

中環嗰次個live又係好出色

今次又係duo band

希望佢地可以繼續玩

生命只有冰
串親人呀因住

仲記得有EO2跳舞

有字幕

屌get a life先啱

呢首國語都正
你給我聽好 想哭就要笑
國語來講最鍾意呢首

唱 追？

整杯思樂冰

你給我聽好

jj作嘅歌

呢首唔識

會聽到喊嘅歌

拎台灣金曲獎歌王嗰隻碟

係咪無咗孫偉明同janet

又改到成首jazz咁

好似降咗半個key

冇記錯係成唱成廿八吋大髀同超人迪加

rice & shine 呢隻碟係Eason近年國語碟最好聽

見到白玫瑰以為唱白玫瑰

岩啦 eason 唔鐘意佢唱歌果陣人地叫
依家無人叫

c'mon in大勝

似係假live

美麗有罪 2001太空漫遊 打得火熱 送院途中

DUO屌人屌到改歌詞

冇嘢超越到不想放手同上五樓

陰天快樂

JJ曲 林夕詞

連隊band都全黑？

有啲咁樣嘅野人 係到嗌生晒

呢首唱得麻麻

上五樓正呀

可以了

直情成隊band唔同咗，其實係咪真係live嚟

改得麻麻

live來

白花係for Ellen?

鍾意原版多啲

其實如果計曲詞製作
佢d國語碟全部都好撚高質
佢自己都好似比多d心機唱咁

三隻都超㩒聽

好撚難聽
利申 音樂家

youtube 同 facebook 2邊啲留言都好撚柒煩

防不勝防

係咪三部曲

咁似錄定既

佢差啲又錯咗詞

一聽前奏就想喊

Get A Life嚟喎

live

兩首對上一次live都係get a life，會唔會唱埋忘記歌詞/阿牛之類

一入就走音

防不勝防！

錄定直播無所謂啦

其實佢係咪本身想喺上年演唱會唱呢啲

有咩

可唔可以唱埋十面埋伏

聽到防不勝防啲前奏會雞皮

如果係就好撚正

屌真係好正
點解要奶共

佢似記錯歌詞錯咗粒字

應該係啦
練左咁耐

忘詞

錯9哂

唔好再提

再講多冷屌你老母死黑驚

如果喺現場應該喊到失禁

so bad了

唱錯晒

唔記得歌詞啦

哭撚咗

如果係錄, 一早剪走埋呢個部份
直接錄過唱岩歌詞版

又唔記得

ar......so bad

熟悉嘅臣返嚟喇

佢冇走音,係忘詞疾咗一下

CLS，幸災樂禍幾乎唱啱哂，但呢首錯哂

eeason: 證明真live啦?

eason: 屌你班友話我唔係live, 唔記得幾粒歌詞先

[Eason] 陳奕迅討論區(12) - 黃金時代

個Con去到幾點？

又錯

已經錯了
特色黎

日出版都有忘詞

PUSH

夕陽無限好來了

唔記得歌詞好過lur完佢

夕陽無限好好似好耐無唱

其實錄音佢開本譜出黎唱都無人怪佢啦

Eason's Life好似有?

都估到有隻

一定有